(賣港狗)班建制狗同泛民原來去左美國想阻止國會成立人權及民主法案!!!!!!!!!!

同販民班仆街割蓆
現在是美國國會成立香港人權及民主法的關鍵時刻。只要美國成立此法，香港進入英美共管時代，香港人成功奪回香港及保護義士，得到普選。
販民四人幫竟然聯同建制派到美國見美國議員阻止美國國會成立香港人權及民主法。要是他們成功，香港會進入黑暗時代，義士會被囚禁及毒打，強姦凌辱，香港永不超生。
香港人給販民很多選票和捐款，數十年來被販民欺騙，誤了香港前途。現在是時候跟販民分化割蓆。
我們要組織力量圍販民辦事處，向販民議員喝倒采。這樣才能令美國國會議員知道，販民議員不代表香港人。

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

Fact check

人地涂謹申咪講左囉，又分化

又分化
睇今日5點RTHK訪問涂謹申啦

佢哋點阻止？

除了葉劉及鍾國斌外，泛民亦有4名立法會議員參與美國之行，葉劉表示，6位議員都有兩大共識：一、無論中美貿易戰如何解決，都不應傷害香港；二、不希望見到有任何措施制裁香港。

民主黨涂謹申接受《蘋果》查詢時指，據他此行了解，美國國會稍後很可能將在超過三分二的絕大多數議員支持下通過《香港人權及民主法案》，由於獲三分一或以下數目議員通過的法案，總統特朗普才可以運用否決權，故他笑指：「相信特朗普想否決都唔得。」
他又指，此行知悉香港人自6月發起至今的反送中運動「感動咗全世界，包括美國國會議員。」故相信美國眾議院和參議院9月復會後，最快會於10月底通過上述法案，直指：「今次佢哋（美國政府）會嚟真嘅。」

[推上熱門] 我正式警告你班泛民冚家剷，如果你搞到《香港人權與民主法案》過唔撚到嘅話，你哋嘅下場會畀保皇黨更慘。

連仔可否幫我del post

一到凌晨又玩分化

分化撚 大家唔洗理
負皮 上一頁

你條友黃哂㗎喇，要做分化撚都轉acc聰明少少

［述職］涂謹申見完美國國會議員

割你個頭就有 收皮啦fake news柒頭
人地個post有埋港台錄音呀

樓主五毛確定